[818難忘經歷] 雨中維園默站舉牌，被荷蘭記者採訪上咗YouTube。簡直喜出望外！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

默默為咗香港去付出嘅香港人真係好靚

每晚10點 窗邊吶喊
821 元朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選